Репозиторий предназначен для хранения различных 
шаблонов документов в системе компьютерной вёрстки TeX.

Ссылка на репозиторий:
https://bitbucket.org/egor_pugin/tex/


Документация:

О TeX/LaTeX:
http://ru.wikipedia.org/wiki/TeX (ru)
http://en.wikipedia.org/wiki/TeX (en)
http://www.latex-project.org/ (en)

LaTeX2e reference manual (latest):
http://mirror.macomnet.net/pub/CTAN/info/latex2e-help-texinfo/latex2e.html (en)
http://mirrors.ctan.org/info/latex2e-help-texinfo/latex2e.pdf (en)

Не очень краткое введение в LaTeX 2e (2003):
http://texdoc.net/texmf-dist/doc/latex/lshort-russian/lshortru.pdf (ru)

Каталог классов и стилей LaTeX (несколько частей):
http://www.inp.nsk.su/~baldin/LaTeX/index.html


Скачать TeX:

1. Windows
MiKTeX - http://www.miktex.org/download - ядро (обязательно)

2. Linux (Ubuntu)
sudo apt-get install texlive
или
sudo apt-get install texlive-full

3. Mac OS X
MacTeX - http://www.tug.org/mactex/


Редакторы TeX:

Многофункциональный редактор исходного кода (все платформы):
TeX Studio - http://texstudio.sourceforge.net/

Редактор WYSIWYM (англ. what you see is what you mean, примерный перевод — «видишь то, что подразумеваешь»), наподобие Microsoft Word:
http://www.lyx.org/